\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[15][sanssolution]{
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Les cases des grilles de Yohaku doivent être remplies de telle sorte que la somme des cases de chaque ligne (ou de chaque colonne) correspond au nombre indiqué à droite (ou en bas). Une case, parmi les neuf, est déjà remplie pour fournir une aide précieuse. Un indice pour chaque grille donnera une indication supplémentaire.}\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
\begin{scriptsize}	\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=9,Solution,Largeur=0.5cm,%
Hauteur=0.5cm]{1/2/3/9/7/6/5/8/4,15/17/13/17/22/6}
\end{scriptsize}
	\end{center}
	\end{minipage}
		\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve un nombre différent, premier et inférieur à 25. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
	%Nombres Premiers
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=9]
{13/23/3/5/19/2/11/17/7,29/59/12/35/26/39}
	\end{center}
	\end{minipage}
\QREnigme
\vspace*{0.5cm}
\hrule
\vspace*{0.5cm}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve une expression littérale différente. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
	%Calcul littéral
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=2,Largeur=1.5cm]
{$2x+3$/%
$2x+1$/%
$-4x+1$/%
$-x+4$/%
$2x-3$/%
$2x$/%
$3x-2$/%
$-2x+2$/%
$-2x+1$%
,$4x+5$/%
$2x$/%
$-4x+2$/%
$-x+1$/%
$3x+1$/%
$5$%
}
	\end{center}
	\end{minipage}
\QREnigme
\vspace*{0.5cm}
\hrule
\vspace*{0.5cm}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve une fraction irréductible différente dont le dénominateur est soit 2, soit 3 ou soit 6. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
%Fractions
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=5,Hauteur=1.2cm]
{$\dfrac{2}{3}$/%
$\dfrac{1}{6}$/%
$-\dfrac{1}{2}$/%
$\dfrac{5}{6}$/%
$-\dfrac{3}{2}$/%
$\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{3}{2}$/%
$-\dfrac{2}{3}$/%
$-\dfrac{1}{6}$,%
$3$/%
$-2$/%
$-\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{2}{3}$/%
$-\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{1}{3}$%
}\\
	\end{center}
	\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
		\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve un nombre différent, premier et inférieur à 25. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
	%Nombres Premiers
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=9,Solution]
{13/23/3/5/19/2/11/17/7,29/59/12/35/26/39}
	\end{center}
	\end{minipage}
\vspace*{0.5cm}
\hrule
\vspace*{0.5cm}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve une expression littérale différente. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
	%Calcul littéral
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=2,Largeur=1.5cm,Solution]
{$2x+3$/%
$2x+1$/%
$-4x+1$/%
$-x+4$/%
$2x-3$/%
$2x$/%
$3x-2$/%
$-2x+2$/%
$-2x+1$%
,$4x+5$/%
$2x$/%
$-4x+2$/%
$-x+1$/%
$3x+1$/%
$5$%
}
	\end{center}
	\end{minipage}
\vspace*{0.5cm}
\hrule
\vspace*{0.5cm}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\begin{center}
\begin{scriptsize}
\begin{tblr}{c}%
\textit{Indice} : Dans chaque case, se trouve une fraction irréductible différente dont le dénominateur est soit 2, soit 3 ou soit 6. \\
 \\
\end{tblr}
\end{scriptsize}
%Fractions
\Yohaku[Taille=3,Perso,Case=5,Hauteur=1.2cm,Solution]
{$\dfrac{2}{3}$/%
$\dfrac{1}{6}$/%
$-\dfrac{1}{2}$/%
$\dfrac{5}{6}$/%
$-\dfrac{3}{2}$/%
$\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{3}{2}$/%
$-\dfrac{2}{3}$/%
$-\dfrac{1}{6}$,%
$3$/%
$-2$/%
$-\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{2}{3}$/%
$-\dfrac{1}{3}$/%
$\dfrac{1}{3}$%
}\\
	\end{center}
	\end{minipage}
}

\end{document}

	


